727大家一定要入元朗覆灼

呢單嘢唔可以就咁算，我地遊行示威係對政權，佢地係對人，說什麼守護元朗。我地依家係守護香港，你地班元朗黒社會一直蝦蝦霸霸早就應該取締！

果日我呼籲大家全副武裝，刀同棒旁身，我帶備高壓電棒，男亞仔夠膽拎刀來都要你死無葬身之地！

集合起碼幾萬人KO你班牛屎佬

push

推